你向錢看

她想要的生活得滿足不了她，所以她選擇向錢看，奔向優質的生活，她不想工作，但又想得到一切的東西，為了可以撫平心中的購物慾，她可以選擇一個不愛的人從他們身上得到利益，她變了，不!她從來都沒有變，只是跟我在一起時壓制了心中物質的猛獸，但跟我這個窮小子一起後，原來更嚮往外面的花花世界，心中嘅慾望如洪水一般傾瀉而出一發不可收拾，對是我沒有能力給她更好的生活，所以唯有出此下策？但還踏足社會的我哪有巨額財富給你添置奢侈品，不是我不努力是我還沒發力，她已經離我遠去，但親愛的想想滿足你物質的男人，那一個不是虎視眈眈你年輕的銅體，你的花容月貌會隨著時間的流逝而逐漸失去議價能力，當一個更年輕更漂亮的女孩在那些男人面前，你是顯得多麼貶值，可能你會尋找別的獵物長此下去我也為你感到空虛，物質並沒有錯但物質是雙面刃，一個令你更加努力去爭取，一個字會令你墮入深淵，既然你都向錢看，我亦留不住你臨別前有句說話想跟你說"屌你老母啊仆街冚家剷"

帽事嘅

冇戴帽啊

你點知？